第四名嫌疑人是一名26岁的妇女，名叫Hayat Boumediene，目前仍逍遥法外。法国杀死查理·赫布多杀人犯|尼科·海因斯| 2015年1月9日|每日野兽
因此，伊斯兰化的教学将女孩送回家结婚和做家务，并且只限于男孩。Houellebecq的煽动性小说想象法国与一位穆斯林总统| Pierre Assouline | 2015年1月9日| DAILY BEAST
但和许多使用约会应用程序的人一样，无论他们的性身份如何，他仍然坚定地持积极态度。Grindr的变性问题| David Levesley | 2015年1月9日|每日野兽
饮食障碍领域对于这些措施的潜在功效仍存在分歧。多瘦就是太瘦？以色列禁止“体重不足”的模特| Carrie Arnold | 2015年1月8日| DAILY BEAST
但它们恢复了多少，或保持多久，目前尚不清楚。五角大楼不知道在ISIS战争中有多少人丧生|南希A.优素福| 2015年1月7日|每日野兽|
这种植物作为一个整体一直保持绿色，直到深秋。如何认识蕨类植物Leonard Bastin
故事的趣味性现在结束了；但在得出结论之前还有很多事情要做。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
他们提到了某个诺伦贝加，并给出了城市和据点的名称，这些城市和据点至今没有任何踪迹，甚至没有报告。《耶稣会关系与同盟文献》，第二卷：阿卡迪亚，1612-1614
然而，该计划至今仍在许多矿山使用，并经常以石英破碎机的名义被提及。理查德·特雷维希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷维希克
然而，人们仍然迷信祈祷，最令人惊讶的是它的一些表现形式。上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德